[行政署通知] 政府總部今日（7月22日）如常開放

[行政署通知] 政府總部今日（7月22日）如常開放，同事可使用東翼二樓入口進出。政府車輛及持有政府總部通行證的車輛可經龍和道及添華道進入政府總部西翼。同事在進入政府總部時須出示政府總部職員証。

Push

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

Pish